我知你睇到既 但你又知唔知係我

單身左年幾又變番毒撚 你一字一句我都好放係心 我知你會睇到 個種感覺真係唔識講 我知我同你真係有一段非常遠既距離 不過我驚好似上一次咁 我又會再一次拋棄

扮咩

你係咪知我係邊個 咁似我fd既答法既

好憎你

感性撚

我可以點做 習慣左有你 突然間無左好唔知點

咁又唔搵返人？垃圾

其實佢個樣似有男朋友